屌你老母連登班私隱撚笑撚到我

認真想問下你班撚樣覺唔覺得自己好撚搞笑最初又話乜撚野擔心私隱問題拉晒大隊轉Signal依家安心出行又係度擔心自己個人資料比人偷 但用支那牛牛就冇問題仲要夠膽死大大聲周圍講「支牛好用嘛有咩計」「支牛有錢賺嘛安心出行有冇？」屌你班仆街真係笑撚死我
最後想問下你班撚樣跟完風仲有幾多個keep住用signal?留名等睇：樓主你自己冇朋友姐我一撚直用緊喎

不嬲連仔做事浪漫主義無邏輯

私隱撚 好名

連登仔：股票市場你在意咁多野既話輸死你

而且「伊朗Musk」係twitter叫你地轉你地就轉

講私隱，即係咩data ？

連登仔係咁 你聽大陸歌就五毛

自己用牛牛就搵食者

我聽歌都冇資料比大陸

用牛牛仲高風險過聽歌啦

有冇私隱撚可以入黎講兩句 定係淨係識駁「我係鐘意用啊吹咩屌你老母」？

因為私隱有價，用futu出賣私隱有錢賺，安心出行無錢賺，就係咁簡單

利申：無用futu

未必係同一班人喎

點解用牛牛就係出買私隱？

成個連登起碼8成都用緊牛牛仲同人講擔心私隱暫時仲未有私隱撚諗到點樣屌柒我

樓主你自己冇朋友姐我一撚直用緊喎

喂,你自己冇朋友姐我一撚直用緊喎

第一個出現了「咩啊點解用牛牛就出賣私隱？你有搵到證據人地偷你資料？」

用牛牛有咩問題

你係想講連登8成人，定係財經台8成人

牛牛冇問題，安心有問題

的確係 唔明點解咁多人用支牛
又唔係唔洗手續費

直頭貴啦

記得之前有個post
條友一邊用wechat一邊問點樣整個安心出行先唔會俾人track
好on9

只問立場，不問事實，智商190以上

不如對比下支牛同濕鳩出行拎資料嘅權限

淨係紅色嗰3樣已經夠癲

iPhone 即刻好賣咗

一句 又鬥黃 就收你皮啦

我用緊signal
無裝安心出行
無用支牛

兩個都好癲

我食m記就得
你食元氣就仆街

直頭算貴
真心唔明點解咁多人用

身邊暫時唔多人用，兩用中，whatapps工事用多。

數據點黎

講真根本無人用signal

下 每日都用喎...
冇人用signal搵你咋？

點解咁講

我用signal send野比個fd佢都唔覆我

我係鐘意用啊吹咩屌你老母

係得財經台班人姐

Jm9

想幫港共洗白？

安心上路啦你

仲用android先癲

毒撚無朋友，明既

如果共產黨人人派五百萬俾你裝安心出行，你咪又係裝

我相信每個人心入面都有個價，大家價位唔同姐

利申有用富途同signal，我自己用signal主要係支持打破壟斷，同埋真係多朋友用

講事實又唔得

支牛就算你唔比權限都run到
討論果時up相先至問你拎權限
掃QRcode先問你拎相機權限
呢加根本逢中必反 算Q數啦

有留言話牛牛只係要身份地址證明，無咩問題
真係嘔血

無用支牛
whatsapp公司野用
私底下telegram signal一半半
有幾難？

你條毒撚代表晒全世界

樓主假設反對安心出行嘅都係用牛牛。

事實上，連登有成十幾萬account，有唔同類型嘅人，係好正常。將兩者等同咗，其實係好膚淺嘅諗法。

弱智 cctoy 同財經台係兩批人黎
A 話唔用 你去屌B?

味係，Google Android 出買私隱，有圖為證，用Android 嘅都係藍，

無用signal 轉用we7啦

有錢咪唔要私隱囉
乜你以為所有香港人都係抗爭者 ?
所有人都願意為自由、人性美善同尊嚴挺身而出 ? 由頭到尾都係少數咋
你試下支共每個月派1萬，仲有冇人屌港共逼你裝健康鹿丫

請問邊一間證券公司唔使以上資料？

用得支牛班人，都幾大機會裝安心出行

其實我都唔明。好似安心出行都係，點出賣私隱？

唔好燒埋我度呀 我最撚憎人用支牛

好簡單，兩批根本唔同人
唔存在咩矛盾

夸張左。但的確都好多人用。

我真係重用緊
亦都冇用支牛

努力啲搵錢好過啦

大膽估計，高失業率起碼維持到2022年! !

求「八成」source
好彩我係嗰「兩成」

不要問，只要信，立場撚的邏輯

我冇用牛牛喎on9

財經台支牛手足

你當連登得幾個人？

其實立場撚啱呀。毛澤東話過：敵人支持就要反對，敵人反對就要支持，不能和敵人同流合污呀嘛。但咁點解唔徹底D，反埋牛牛。

又錢賺仲講咩私隱。

你炒股用咩App？定無炒股？

死啦，咁嘅形勢，大家影響力有咁大，Q4 財報會唔會變到好差㗎，

Clubhouse夠係

樓豬打稻草人打到以為自己串哂全世界

我話係就係

大把人無炒股

豬黎架，連豬有名你叫喇兼反智到爆燈

一通、IB、CS

樓豬唔講我都唔知原來連登得幾個人

拉返

幾時先註冊到sofi

我唔買股票都用牛牛

我搭車食飯睇戲都比開現金，吹呀

樓主你自己冇朋友姐我一撚直用緊喎

講得岩呀
事實黎
就post 返俾你睇

連登幾時有8成人炒股

逢中必反其實心態正確
因為對家一定不懷好意
你每樣同佢分析必定中伏
對中共係寧枉勿縱，唔係寧縱勿枉

所以如果用安心有錢派
肯定個個狗衝裝

利申: 股票用FT

樓主你自己冇朋友姐我一撚直用緊喎
反而 WhatsApp 我 notification 都熄埋

呢招到底可以用到幾時
有上財經台，用緊一通signal , 係咪可以笑尻樓主

樓主屌得啱，但屌唔中我
因為我既無用支那牛，又遠離咗whatsapp用緊signal
安心出殯唔使旨意裝
朋友圈都放棄咗whatsapp

連登仔：又block一件分化撚

不嬲都係架啦
又用ig Google Apple 牛牛 中移動 支付寶
然後突然轉signal又剩搞埋啲形式主義既野

樓主條死毒能知道自己駁唔到依句
所以特登自爆以為其他人唔會jer佢依樣野

樓主你都係連登仔
即係有用支牛有玩原神

一路都有用signal, wts,ig都del埋

擺用wtsapp 但係繼續ig

同啲恐懼撚抗疫撚一樣咁on9

其實用得google定位都大概知
中共大把方法hack

講中晒，雙重標準到仆街

睇下mewe就知cctoy有幾垃圾

笑咗

求其搵班財經台當所有連登仔

精彩

送資料比大陸同純睇大陸節目
有邏輯都知邊樣危險d
不過d黃絲有精神病

On9 賺到錢理撚得咁多咩
啲資料一早比facebook偷曬啦

yes damn right

妖，唔好咁坦白好唔好？俾返少少自專人得唔得？

人哋唔介意私隱外洩你理得人姐, 你怕咪自己唔好用

用牛牛嗰班同用signal嗰班係兩班人嚟

你呢位五毛就過主啦 你冇資格話人

用支牛唔洗登記？唔洗俾個人資料？

利申冇down過垃圾色奴！
吹咩？屌你老母！

聽fd講 介面好 多圖睇

Apple奶共奶到傻

呢句真香港搞成咁都係因為呢班兒登仔累事

支持用symbian

你肯定五毛 pr唔會扮連登仔？

咪就係，學蕭生咁成堆身家連人走埋去台灣就實冇任何風險啦

連登有八成人用支牛炒股
你講完自己會唔會笑？？

結論係大家都應該dl安心出行 根本無私隱問題
完

神邏輯，請問點樣匿名開證券戶口？
登記咗資料就等如泄露？

習種

用Signal ，CS，無裝安心上路

Signal多人用
反而Mewe先係終極新屎坑
我自己都係ig碌到冇嘢睇先開Mewe嚟望兩下

佢之前開POST比人串完好撚嬲 今次仲唔比佢等到機會亂屌人咩

你自己問點「出賣」私隱
依家想偷換概念講洩漏？

係
起碼9成

點解用牛牛就唔驚洩露私隱，安心出行就驚？

#3
牛牛有錢賺, 安心出行冇錢賺, 明唔明

300幾個正評

安全道 #131753 (遊行班撚樣我屌晒你地老母)

你班暴徒開撚埋d濕尻post講到好似出去打仗咁 屌你地老母咩
Block尻我啊笨柒

唔怪得樓主講野無邏輯

呢個又真喎，賣牛牛賺咗幾十萬，多謝晒

咪拉埋cctoy班柒頭中學生一齊講

五毛狗嚟架唔信自己起底

連登仔用支牛買futu

是撚但啦 2021仲邊有香港人
香港變左香港市 用支那牛好正常
搵夠錢咪走人

有邊間証劵唔洗實名認證
你入得個mrk本身都已經比哂資料人 仲有咩私唔私隱
香港仲有邊間機構同支那冇關係？

屌你老母 佢係五毛你咪搵佢嗰個post屌囉 你老母臭閪佢而家又講撚錯咩 有錢賺就冇撚所謂 唔驚俾人收集資料

笑撚死佢囉 好撚煩膠

咪係 樓主衣食住行有冇可以做到一樣野都可以無關
痳煩介紹哂出嚟

用電訊商有冇私隱？
網絡供應商有冇私隱？
政府有冇你身分證資料？
政府有冇你報稅資料？知唔知你住邊一度？有冇你工作單位資料？有冇睇過醫生？私隱會唔會洩漏？你讀過嘅所有學校有冇啲私人資料？
我唔知，唔好問我睇唔到。總之你就唔好用牛牛啦

你咪繼續護航
你唔信我都冇計 我就block咗佢好耐
五毛間唔中講少少正常嘢就咁多人落搭
平時佢笑緊手足 分化緊個陣我話佢五毛又唔見有人屌我

發現你條傻鳩都幾留意我真係多謝你

一早講咗轉signal本身就戇鳩
2019咁大鑊都冇乜人用TG
記住連登只係小眾

吖，係喎，原來條粉腸講反話嘅

打稻草人

其實就係咁
香港政府太蠢無計
用安心出行零著數仲要多咗嘢做，藍屍都唔裝啦
畀著用咗有折扣有回贈優惠，個個爭住用啦

有咩
點裝？

比埋link你睇 好未？

用first trade 唔裝安心出殯
有免佣唔用俾咁多錢支牛做乜

當連登得十個人財經台佔八個？

身為中國人唔用牛牛唔通用d 垃圾離岸ft cs 咩

岩連登仔心水既自然係黃係良心
中資背景、藍到黑又用既就扮唔知唔知，講到被迫咁

求財理得你黃藍，彩虹七色，乜色都殺

Ching 新智者也，用牛牛，賺到笑

八成差唔多
投機台應該九成

投機份子以為高級過cctoy？
果然係中國人

8成點計出黎

我用嚟睇價 ios 無買賣
有冇問題？

唔好衝出黎俾人笑啦。

浪漫主義好似唔係咁用，但我get到你想講咩

所以我全部都照用,我一個稅務居民有咩資料政府係查唔到我真心想知

你有冇二奶三奶? 有冇玩pfgf ? 個d正苦未必知

其實係 要盤前既用IB
唔玩盤前就FT
離岸兼免佣

我有用signal, kakaotalk, line, whatsapp, telegram
呢d都係工具, 冇話邊個唔用得

支持用緊支牛個d即刻裝安心出行

不嬲連登仔xxx無邏輯
萬能key

一早裝左, 不過未用過

Whatsapp 成個account del左

我諗係易申請
利申冇用

Sorry 我都裝咗，聽晚可以出街食飯

屌，大J都話平呀無計啦

android有單次權限，而且一段時間冇用會自動幫你取消佢，等佢冇咗個權限，加上你可以set佢做用佢先開權限，再絕啲次次用所有權限都批單次，噉就唔使驚

android11個權限控制好過之前，特別係有單次權限依樣嘢。而且android個clipbroad只限鍵盤同你當前用緊個app可以睇到，其他app都冇權睇,反而ios個提你咩app睇你clipbroad同冇提一樣，你都冇能力去阻止佢，得個知字

真 所以唔用安心出行係為咗唔受健康碼監控
同手機私隱關係唔大

狗咬狗啫都算，雖然一定有果粉唔信

私隱撚=cctoy中學生
牛牛=上班台財經台成年人

過4/5年班中學雞畢業或做咗幾年野
就知世間疾苦加入佢地做揾食派

same，冇炒股

屌你老尾你自己咪又係作數據 五十步笑百步 仲要打稻草人

樓主走先 我頂住

你去問下啲人點解用signal又用ig睇下佢點答

ig 睇女?

同班「高考」主流人一樣

講緊用signal係唔想用whatsapp ,因為whatsapp係fb既。

但ig都係fb呀大哥

身邊有無喱啲fd啊，問下佢啦

有樣野叫 backdoor

有無諗過用SIGNAL既人根本無用支牛
用支牛既根本無特別轉SIGNAL

屌得好
利申無用牛

好簡單，安心對我黎講無撚用米唔撚裝囉

咁用signal又用ig點拆？

大人用IB

首先唔好當左用得SINGNAL既人就一定係私隠撚先, 好多只係純跟風

我知啊 我係針對班私人撚，仲有係ig story叫人轉signal果d, 喱度有無呀？ 出尼講喱幾句啦，我真心求解

不嬲人既私隱都簾價架啦
你既私隱值錢既
人人都發撚左啦

係澳洲日日都用緊類似安心出行既app
當然情況同香港唔同
但係想講呢d app 其實都唔係講到咁恐怖
如果擔心應該手機都賣埋唔好用就最安全

咁佢有冇講錯？

500萬？5000得啦

好用咪多人用囉
講緊一買一賣都係$30手續費
但你賺係賺幾千幾萬(睇你個本)
學生哥幾千一萬本短炒賺1%~2%先得一二百,個手續費佔成十幾廿%咪覺得貴囉

實事求是
啲人盲目反對牛牛

巴打你冇friend定咩

係平喎
個介面好咁多又方便
即時入數轉外幣都係襟個制
睇返其他所謂既$0手續費券行

每個人嘅threat model都唔同

咪係

舊年派錢又個個仆住去登記

privacy≠anonymity

財經台8成深藍
用牛牛買支股有咩出奇

支牛其實無特別平
勝在t+2同有盤前後

姐係牛牛有backdoor?
咁樣好大件事wo
可唔可以講多少少 有D驚

屌晒你地老母 你唔用牛牛我隻futu邊有得升

態度正確，自己寫個OS，自己設計硬件，自己搞上中下游嘅晶片廠，自己安裝一條海底光纖，自己搞間ISP，自己搞.⋯⋯sorry 太多，不能盡錄，咁先安全有私隱㗎嘛

極端撚你好

其實有咩關係
用咪用 唔用咪唔用 有咁咩好笑
姐係用支牛就要一定裝埋安心出行?
唔裝安心出行就唔比用支牛?
利申兩個都冇用

順着私隱撚嗰中心思想講姐，等佢哋開心啲呀嘛

用支牛嗰班全部PR大軍你唔係信呀嘛，不過信都正常，因為你都係PR

唔緊要啦
咁撚多限制要管管管不如直接變埋藍
裝安心,食藍店
撐埋警
反而仲自由
根本黃絲本質仲惡過共產黨

事物本質>政治原因
正如二選一 難食黃店定好味藍店
心底裡既答案都係好味藍店

我食初見一級盆菜

咁撚驚乜都唔使用啦,用銀行卡都比資料架,電話卡都要架

係自己能力範圍內儘量減少比人攞data有咩問題

傻屌

哦你係咪想講積少成多個概念
係既話所有裝修私樓餐廳服務都收得皮
用戶體驗個價值先係先最值錢

Wechat/zoom都有啦
佢地會係你無授權嘅情況監視你嘅對話

難講牛牛有無
因為雖然啲code會拎比啲機構做審查睇下有無惡意軟件係入面 但係呢啲機構都係肯比錢就會肯通過

所以用啲大陸野之前就自己諗

點解管管管就要變埋做藍
黃絲最多都係批鬥姐
共產黨隊淋你喎
定係我認真左

民主核心價值係咩

樓主話遊行嘅係暴徒冇人講

點解共產黨唔肯共產

無呀，你快啲用啦，信政府

靠你班人革命死得啦

錦鯉有咩高見

你講到用牛牛先賺到錢咁 想笑死人咩

不嬲都用緊signal

但我無用sofi

無用支牛sor

用支牛果班係財台賭撚/藍屍黎
連登仔有幾多財台長駐user一眼望哂啦

所以我用ib

你指呢樣野就唔關用邊個APP事啦傻鳩

用完牛牛收多左投資欺詐電話， 有無人一樣？

屌你老母呀我

通常直接屈毛然後blk

對我嚟講咪錯囉
我冇用乜7牛牛 又冇聽大陸歌
同埋依家講緊五毛呢件事

一直用緊Signal同telegram

人云亦云

全中

恐懼撚囉

又唔好咁講，好多都ib既牛牛嗰班祝佢個個高位入左gme喇

你個8成就同房屋台9成睇好樓市狂掃樓差唔多

用親中國app個啲人智力都有啲問題

護乜撚嘢呀又冇話唔俾你屌 點撚樣護佢 咪撚同我講其他嘢啦 依家就係講緊呢件事 佢有冇講撚錯先

成班冇腦

我連梁天琦都send過，但係佢地收到都冇事

You’re just proving my point

d黃屍狗個腦真係有d問題

叫佢地sh gme

選擇性失明

冇用支牛，用緊Firstrade
冇用安心出行
大部分朋友都係用signal

真

手機有冇開bt，WiFi，nfc？驚唔驚？
周街有有cctv影到你，驚唔驚？
有冇用八達通？有冇信用卡？全部有記錄，驚唔警？
⋯⋯

樓主深黃

駁唔到

咁其實係屌緊人哋唔裝安心出行
抑或屌緊人用牛牛?

班雙重標準撚係咁撚on9架啦
成班都跟風垃圾來 不服來辨

講得好岩

明明支牛拎權限仲多

原來有錢就可以收買香港人 咁同藍絲有咩分別

冇分別架
咪叫各位快d轉藍囉

蘋果日報呢？

咁多正評點黎

做好 Compartmentalization 根本冇問題

關你撚事咩屌你老母